在她的职业生涯中，奥尔布赖特以佩戴胸针或装饰别针来传达她的外交政策信息而闻名。 马德琳·奥尔布赖特于2022年3月23日去世，享年84岁 
 根据宣誓书，这枚胸针是格雷在2015年至2020年期间委托多伊尔的“大约25件珠宝和艺术品”中的一件。 失踪的珠宝和艺术品:针对一名退休教授的诉讼正在激怒从乔治敦到纽波特的富裕阶层 
 研究人员猜测，鸟类的羽毛来自枕头或被褥，它们和放在坟墓里的胸针都与女性有关。 一个有1000年历史的坟墓可能埋葬了一个强大的非二元性人布鲁斯·鲍尔，2021年8月16日，科学新闻 
 鸸鹋是如此伟大的形状，我记得我找到了一个装饰艺术风格的鸸鹋形状的胸针或其他东西作为灵感，这对我来说是一种决定。 在国会山周围找到这些狡猾的动物就像美国广播公司的弗里茨·哈恩一样容易 
 你不需要看胸针就知道，纳比乌利娜是一位才华横溢的经济学家，在世界转向清洁燃料之际，她处理好了从西方的经济制裁到对石油和天然气的过度依赖等各种问题。 系好安全带:利率将把经济带向何处|肖恩·库利根| 2021年7月6日|Ozy 
 凯特胸前别着一枚金色三叶草卡地亚胸针。 凯特? 不，现在一个就够了…… Tom Sykes | 2014年3月17日 
 这件衣服两边有褶皱，领口很深，很适合身材，和瑞安一样，拜登也戴了一枚大胸针。 Janna Ryan和Jill Biden在2012副总统辩论中的风格|Isabel Wilkinson | 2012年10月12日|DAILY BEAST 
 她穿着一件绿色荷叶边连衣裙，戴着长长的垂坠耳环和一枚巨大的胸针。 来认识一下Lanvin不太可能的新面孔，Jacquie Tajah Murdock |Isabel Wilkinson | 2012年7月19日 
 我在当地珠宝设计师蒲石的店里找到了一枚漂亮的古董蝴蝶胸针。 Gucci创意总监Frida Giannini到访上海(图 
 这枚威尔士王子羽毛钻石胸针被戴安娜改良为项链。 卡米拉戴戴安娜胸针|汤姆赛克斯| 2012年3月14日|每日野兽 
 她胸前别着一枚巨大的胸针，上面嵌着早已去世的祖父和祖母的头发交织在一起。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 她的颈带被掀开了，因为她把用来系颈带的胸针送人了。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 当她把镶满钻石的胸针扣在雪白的喉咙前时，她环视了一下房间，想找一面镜子。 红年|路易斯·特雷西 
 同样地，我的夫人就像那枚胸针; 然而，并不是她引起了我的爱，而是上帝赋予了她美丽。 乔叟作品第一卷(共七册)——玫瑰传奇; 小诗|杰弗里·乔叟 
 然而，人们注意到她戴着一枚漂亮的胸针，她特别小心地不让她丈夫看见。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre